講真 登記做選民 投票

幫到幾多得幾多
做左選民
投票

推

push

唔投係正常

幫到手盡幫 加油

講真 唔好懶
幫下手 出分力

PUSHK

仍需求大量選民登記表格聽日派
大家可以今晚係美孚交低選民登記表比我或者聽日自發咁去派

我會於維園入口set站派表
需要大家沿路同於終點繼續派
感激大家！

選民登記表格link:
).pdf

Tg group:

再推，未登記快登記 除去香港人善忘特性。 政府欺壓市民 要建制派 今明兩年選舉年 都要一敗塗地

下屆選舉，真正主戰場